外國有人着漢服

大陸妹

似係

去幫人抺地

我好掛住brisbane

快啲返黎

其實點都係係好事嚟
點解泡國大日本人著和服又冇問題

佢地當禮服着
又唔似得中國自毀傳統文化
又會經營和服產業鏈 令和服保持質量